我是吉隆玻華人，你問我答

bak kut teh

馬來西亞是屬於中國的

否！

等你媽嫁先

speak English or Chinese?

puik～

退休過嚟住有冇得諗

有冇見過麥錦羅

多不多美女？

Pu ki mak!

Don't act lar diu

馬來華人親唔親中，fb見好多奶共馬奸

Loh Bak and Otak-otak of course

You are nut? Housing so much costly here in HK

馬拉人係咪唔鐘意華人?

Go read on 1969 riots

廣府話

tvb

KL 正

多唔多華人娶馬拉妹？

唔明

其實換左新政府你地係咪好開心。

識好多馬拉人娶華人女

唔關自己事

仲用緊英文定係土著啲話教書?

Sprichst du deutsch?

我係新加坡華僑 你問我唔答

??

馬來

今日先由kl 返來hk
食野好平

唔讀華人學校？

老破左仲可唔可以買機票返馬拉？？？

依家KL廣東話定華語強勢d

華語

好想飲 koi pi o

teh

邊到最多人講廣東話

Pokimai

Chuck

雪隆、霹靂

KL

Diam diam lah

有冇見過馬拉人娶4個華人老婆

no

老破左仲可唔可以買老機返老馬？？

有無假牙？

fuck u